他在公交車上沒有睡覺，即使週六晚上一直持續到週日早上。 一種罕見的疾病，一種covid診斷，一個痛苦的決定:籃球教練盧·希爾(Lew Hill)去世，大衛·謝林(Dave Sheinin)， 2021年2月11日，華盛頓郵報 
 “如果我不告訴你，那我就是在撒謊，我為那些參與其中的人感到心痛，”安迪·裡德在賽後說。 酋長助理教練布里特·裡德遭遇車禍，兩名兒童受傷 
 這些是三、四、五歲的孩子，他們的耳朵、眼睛、鼻子、皮膚和腸道都出血，內出血，吐血。 化療的先驅、“腫瘤學的傑出人物”埃米爾·弗雷賴希於2021年2月4日去世，享年93歲 
 在溫熱的燕麥片和奶油冷的酸奶之間鋪上一層香蕉片、山核桃或堅果醬，當你用勺子舀進許多美麗的層狀物時，這兩種截然不同的軟質食物就不會互相滲透。 用一個泔水凍糕開始你的一天Elazar Sontag | 2021年2月4日|食客 
 這段關係中自我的缺失很可能會滲透到這段關係中，我們也會有類似的情況。 華盛頓引入了新的高管馬丁·梅休和馬蒂·赫尼，重點轉向四分衛尼基·賈巴瓦拉，2021年2月3日 
 這一為移民兒童所做的微不足道的流血事件給他打上了背信棄義的烙印，他開始改變路線。 阿肯色州的藍領社會保守派不知道會發生什麼。Monica Potts | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 我們無法讀出任何一行字因為聲音會從其他麥克風中滲出來。 加菲貓:拯救黃金時段卡通的貓|Rich Goldstein | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 這些預言者有理由相信，這一萬個湖泊可能會向華盛頓流出一點紅色。 阿爾·弗蘭肯的“Normcore”參議員競選對其他民主黨人的啟示|安娜·瑪麗·考克斯| 2014年10月27日|每日野獸 
 例如，當一對夫婦有麻煩時，緊張和敵意會滲透到BDSM場景中。 希瑟·伯爾納2014年10月25日|每日野獸 
 你提到的寫小說的自由會滲透到你寫下一個劇本的工作中嗎? 大衛·柯南伯格:為什麼失意的小說家討厭劇本|克雷格·休伯特| 2014年10月13日|每日野獸 
 “只要切得夠深，能讓傷口自由出血就行了。”外科醫生說，一邊給哈利包紮手臂。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 毫無疑問，他是那種一看到血就噁心的人，儘管可能只是流鼻血而已。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 我不能傷到自己——我會慢慢流血——他們可能會發現我還活著。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 被叫來給德·莫索夫夫人放血，手術救了她的命。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 我猜想是什麼東西被打碎了，這樣它就不會流血了。 在惠靈頓的指揮下 答:亨提